屯門牛今晚真係好撚伏

大波 man 帶隊出黎挑機
一睇就知又係警黑合作格局
只會拉 9 手足
Be water la

根本有鬼係到搞假活動

中伏

現場有手足？

現場點

古古怪怪

圍觀街坊比人舉藍旗

伏你老母臭系咩 自己落現場睇啦仆街

明知有大波man就知伏

大波man留翻比記者影

鬼活動

呢句野既邏輯係邊

大波MAN組到齊人呀家下懷疑對方有曬部署好怪咩

星期日又係咁，今日又係咁。大家要留意攬手係咩人。小心有人利用我地

鬼 poster

講過個地點好伏架
未必咁易走到架
小心啊

推 現場手足小心

手足小心呀
一個都不能少

連登仔啲邏輯真係好怪
公海宣傳既野 手足睇到 潛伏嘅藍絲一樣睇到 更加唔好講mon po 9
我哋可以吹雞 藍絲都可以吹雞(成效另計）狗更加會部署
咁唔通次次都話伏次次都唔出咩

黑警吾方便出手，免得破壞人權，鄉黑代勞，效果一樣

成堆人非法集結又見有黑警出現

警黑勾結又一例證

散水撚 我屌哂你地老母老婆
夠鐘收工啦 Sir

正確 呢班仆街不停吹散水風
佢地係咩人 自己心裡有數

足足4個月仲有呢d垃圾post
乜柒都伏 乜柒都鬼
乜嘢都唔好做啦
早d番去食雞 LOL
記得準時番工
lunch就去排下喜茶

我屌樓主老母

呢d突發活動 連用2次就冇成效